有冇人用過 ugexpresshk 代運

起德國買左野, DHL顯示送左貨
唔知係咪放假關係
問左ugexpress 果面咩回覆都冇(已經成個星期)(純粹想知係咪真係收左貨)
不過佢個網個物流狀態就顯示預計到港時間係4月尾
想知有冇人用過呢間野, 係咪都算可靠只係冇乜交帶呢
btw 德國代運好似比較少, 唔知有冇人有其他選擇可以提供埋
thanks